---
title: " escreve escreve escreve"
date: 2012-03-28 10:43:20
---

desde mais ou menos agosto de 2011 escrevendo meu próximo livro esse com patrocínio da Petrobras. também trabalhando uma média de 10 horas por dia o que mata um pouco minha capacidade de escrever. reservo os fins de semana loucamente (menos as manhãs de domingo, quando vou jogar tênis).  
  
plano é terminar o livro até agosto deste ano. por ora, 1/3 escrito, mais ou menos, mas os personagens começaram a se mexer sozinhos, o que já me facilita bastante a vida. julho será inteiramente dedicado a esse livro e aí, enfim, capoft.lo, nunca sei bem onde vou encontrar o seguinte. eles podem se esconder nos piores lugares. agora mesmo encontrei dois. um depois do outro. vou ali escrever.
